世盃決賽球證黑歷史被挖出：單場4次驚人誤判

世界盃決賽的球證皮塔納賽後成為熱議的焦點人物，他的兩次判罰引起了外界的爭議。不過，《馬卡報》認為這對皮塔納來說並不陌生，他在此前執法的比賽中便出現了多次明顯的誤判。

在阿根廷聯賽，大學生隊和查卡里塔青年的一場比賽中，球證皮納塔和助理球證赫爾南-馬達納便出現了4次明顯的誤判。首先是皮球在已經出底線超過半米的情況下，門將將皮球踢回了球場，皮塔納的團隊沒有發現皮球已經出界。正是門將這次大腳解圍，讓查卡里塔青年球員獲得了遠射機會，皮球被大學生隊防守球員在禁區內用身體擋出，但球證卻判罰了12碼。

隨後，查卡里塔獲得了反擊機會，這次皮塔納又犯下了兩次明顯的錯誤。查卡里塔球員在爭奪球權時有明顯的拉拽對方波衫的行為，但皮塔納沒有做出任何表示，而在反擊人員傳球時，他的隊友處在了越位位置，皮塔納的團隊又沒有發現，查卡里塔球員就這樣又收穫了一粒極具爭議的入球。